宋慧喬第4范冰冰第3 亞洲十大美女冠軍是「她」！

陸最大的網路搜尋引擎「百度」其影響力不容小覷，今日該網站也選出近日不論是人氣或者是討論度都極高，且美貌與實力兼具的十名亞洲女星，火紅的韓劇《太陽的後裔》宋慧喬與《武媚娘傳奇》「范爺」范冰冰自然都榜上有名，不過第一名的女星被多數網友大讚「實至名歸」！

第十名：朴信惠

26歲的南韓女星朴信惠，11歲、13歲替歌手李承桓拍攝《愛嗎》、《花》MV正式出道，同年演出首部電視劇《天國的階梯》，更因此獲得「SBS演技大賞」童星獎，而後憑藉《原來是美男》走紅，擒得「SBS演技大賞新人賞」，被讚譽為是「擔負著韓國電影界的未來的演員」，之後連續推出電視劇《繼承者們》《皮諾丘》再次將她事業推上高峰，電影《尚衣院》的熱映，也讓朴信惠成為韓「百想藝術大賞」史上首位連續5年獲得人氣賞的藝人，而她也在今年2月於中央大學戲劇電影學系畢業，順利取得學士學位。

第九名：Angelababy（楊穎）

Angelababy14歲加入模特兒圈，而後將事業重心轉往大螢幕，演出多部電影累積人氣，後靠愛情電影《第一次》獲選「華語電影傳媒大獎觀眾票選最受矚目女演員獎」，演技備受肯定的她現在身兼多重身分，更因此被大陸《南都娛樂周刊》評選為新「四小花旦」之一，2014 年開始參與綜藝節目《奔跑吧！兄弟》，讓人見識到她自然不造作的爽朗性格，2015年與黃曉明結婚，同年出演首部好萊塢電影《刺客任務：殺手47》，堪稱演藝圈愛情事業兩得意的最佳代表。

第八名：趙麗穎

參加選秀比賽出道的趙麗穎，短短10年演藝路走來順遂，2011年主演《新還珠格格》受到關注，2013年《陸貞傳奇》讓她人氣迅速攀升，之後《杉杉來了》《加油吧實習生》《花千骨》等多部高評價電視劇讓趙麗穎擁有「收視女王」的封號，一張甜美可愛的娃娃臉深受觀眾喜愛，也讓她受封「國民甜心」，她也曾在年初亞洲十美票選中奪下冠軍寶座，可見趙麗穎的魅力與演技、外貌是呈正比的。

第七名：鄭秀晶（Krystal）

在上個月公開與「EXO」成員KAI公開戀情的Krystal，是南韓大勢女團「f(x)」主唱兼領舞，姐姐是「少女時代」前成員潔西卡，才氣過人的她除了歌唱，也在運動、綜藝節目、戲劇有亮眼表現，在節目《出發夢之隊2》打破女藝人跳高紀錄；於滑冰真人秀《金妍兒的Kiss & Cry》以高分獲勝，被著名職業花式溜冰選手金妍兒誇讚就像「真正的滑冰選手」，跨足演戲的Krystal也在去年打入大陸市場，出眾外貌與獨特氣質，讓Krystal深受粉絲喜愛。

第六名：劉亦菲

21世紀初竄紅的女星劉亦菲，因演出《天龍八部》中的王語嫣一角有著「神仙姐姐」、「最美仙女」等封號，之後陸續演出《仙劍奇俠傳》的趙靈兒、《神鵰俠侶》的小龍女等知名角色使她紅遍兩岸三地，與成龍、李連杰合作《功夫之王》進軍好萊塢，之後陸續主演《戀愛通告》《倩女幽魂》《銅雀台》以及《四大名捕》三部曲等，票房部部破億，人氣與口碑雙贏，她也因《銅雀台》斬獲第5屆澳門國際影展「金蓮花獎」最佳女主角。

第五名：朴芝妍

朴芝妍高中時期就開始廣播工作，後因繁忙的日程活動迫使她放棄學業，自模特兒選拔比賽奪下大獎被簽下，在當練習生時期，一直有參演電視劇和演出音樂錄影帶累積經驗，2009年正式以團體「T-ara」出道，2011年T-ara榮獲韓國該年度音源銷量冠軍、首爾搖滾大賞音源賞、金唱片大賞音源賞等，成為韓國K-pop的領軍人物之一，2014年朴芝妍首次以個人身分發行專輯並進行活動，在2015年的亞洲十美評選活動中，她佔領首美位置長達一段時間。

第四名：宋慧喬

同樣自模特兒比賽出道的宋慧喬，初期多半演出戲分不多的小角色，1997年的喜劇《順風婦產科》才真正讓她名氣上升，之後她與宋承憲、元斌合作《藍色生死戀-秋日童話》走紅，更因此奪下「百想藝術大賞」人氣賞，《情定大飯店》《浪漫滿屋》都使她事業攀上頂峰，宋慧喬後來轉往大螢幕發展，還加盟演出多部大陸電影，如《太平輪》《一代宗師》等，回歸電視劇的首部作品《那年冬天，風在吹》大獲好評，今年初與宋仲基的《太陽的後裔》更使她創下演藝生涯另一波高峰，有著「韓國天然第一美人」封號的宋慧喬在眾女星中殺出一條血路，無可否認的是，其淡定優雅的氣質在整個亞洲都十分吃香。

第三名：范冰冰

范冰冰與徐靜蕾、周迅、趙薇、章子怡及李冰冰並稱為「四旦雙冰」，是大陸演藝圈中最具代表性與最具關注度的六位一線女星之一，更從2013年開始連續3年登上富比士中國名人榜榜首，演藝地位無法動搖，曾經拿過金馬獎最佳女配角以及大眾電影百花獎最佳女主角的范冰冰，在2010年憑《觀音山》奪下「東京國際電影節」最佳女主角，正式成為國際A級電影節影后，次年受邀擔任該電影節評審，其不凡的魅力讓她時常受邀出席各種國際時尚場合，曾出演好萊塢電影《鋼鐵人3》《X戰警：未來昔日》，主演的電視劇《武媚娘傳奇》成為首部大陸網路點擊率破百億的電視劇。

第二名：潤娥

本名「林潤妸」的潤娥在韓團「少女時代」中擔任副唱、門面，又時常因被安排站在團體中間，而有著「少女時代的中心」之稱，意即為少女時代的門面擔當、形象擔當，既然被稱為門面擔當，顏值高自然不在話下，音樂事業的成功使她名利雙收，但她同時也出現在很多廣告、電視劇裡，因曝光量之大也令潤娥有「CF Queen」的美譽，潤娥並非是空有美貌，她的演技也獲得許多演技賞與人氣賞的肯定，與大陸男星主演的《武神趙子龍》的熱播也助她成功打進大陸市場，「國民理想型」潤娥也曾在百度美女排行榜中，長據榜首多時。

第一名：朱千雪

英屬香港出生的朱千雪，8歲時與家人移居加拿大溫哥華，擁有八級鋼琴水平，畢業於西門菲莎大學，主修商業和傳理。但畢業後她卻獨自到香港尋找工作機會。當行政助理兩年後決意參選香港小姐。雖然最後關頭因網上投票系統伺服器發生問題，令朱千雪失落后冠。但輿論普遍認為她「笑容有大將之風，自然舒服」、「我喜歡朱千雪，笑起來好有親和力，現場答問題又表現淡定」。故此最後僅得季軍的朱千雪被肯定為「民選冠軍」。

睇到angelababy都知唔洗睇落去

嗯

朱千雪讓我下沉 朱千雪讓我哭~~~

其實點解d人成日話范冰冰靚

利申：我覺得一般

巴打女友貼一貼出嚟好嗎？

我都係咁諗

朱千雪仲一般

審美觀同有無女朋友係無關係架啵

得大陸妹同韓妹，仲要整個朱千雪

有Angelababy但無唐嫣

第六變第一 第七變第二就差唔多 喺度亂咁排

一個結衣就吊打晒全部

塊面咁撚膠 好明顯係整容

劉亦菲靚過乜柒冰冰好多啦

擺明係中國人整既排名啦

On9, 咩邏輯

有幾多隻唔係整容雞

估到第一係朱千雪

亞洲

如果要推論既話

既然呢位巴打連話范冰冰都覺得係一般既時候
咁代表呢位巴打審美觀高 高要求
姐係佢搵女朋友既話應該無意外要比范冰冰更靚
根據電腦分析
要比范冰冰靚既話
一黎少
二黎要付出相當優質既背景條件（有錢有地位）
但可惜
客觀分析 呢位既然巴打上得連登
極大機會係毒撚（無錢 無地位）
所以無左前者既先決條件 所以佢根本搵唔到女朋友

結論係
佢無女朋友！

多謝各位！

係整得太過份，好唔自然

其實我完全唔覺第7靚 同埋朱千雪係有才華 樣ok啦唔係話好靚 but 宋慧喬點解會後過冰冰

高圓圓都無

我話佢一般就審美觀高？咩邏輯 唔比我鐘意欣宜果類

無人話佢一定要以樣貌做擇偶條件喎 對靚嘅標準高唔代表佢揀女朋友一定要用靚女做條件
再講話范冰冰一般都唔代表審美觀高同高要求
老實講我覺得娛樂圈大把靚過佢

明晒

日本一個都冇

覺得唔靚都唔得，而家d高汁會員真係好撚惡

有趣有趣

見到有垃圾baby>即刻負皮

點解無林嘉欣

睇明星同搵女友會用同一個標準
打咁大段野出黎都唔知做乜鳩on99咁

第一真係冇人估到⋯⋯樣，名氣知名度唔似會第一，而且冇可能冇唐嫣

以為自己好有道理咁

依堆真係好一般

竟然冇孟子義份

笑左出黎
青菜蘿蔔各有所好
你理得人對靚既觀點係咩
硬要同你一個觀點,仲霸道過中共

每次一入都滿心期待
慢慢碌落去

之後就好嬲自己無睇名人po

點解除左中國人之外就係韓國人，日本人呢？
定係亞洲淨係得兩個國家？

朱千雪世界第一

冇結衣已經唔洗理

全部都唔入流

點解個個都咁真心

第一名：高圓圓

因緣際會下被發掘拍攝廣告而入行的高圓圓，因在北京奧運上播出的清嘴含片廣告引發熱議，被粉絲與媒體稱為「清嘴女孩」，後得導演張揚賞識拍了首部電影《愛情麻辣燙》，進而開始她的演員生涯，《十七歲的單車》《青紅》兩部作品接連獲得柏林影展最佳影片銀熊獎、坎城影展評審團獎，自此她成為國際影展的紅毯常客，2003年電視劇《倚天屠龍記》成功詮釋「周芷若」一角，令她一度成為古裝美女的代表，在2009年更一舉擊敗眾女星奪下首屆中國「百合小姐」稱號，於2014年與趙又廷結婚，作品量減少的她仍是許多人心目中的不敗女神。

樓主

係囉

我入黎為左睇千雪

倪晨曦呢

睇到baby就等樣子兄

劉亦菲到底邊忽靚

我都覺
唔明邊忽靚

圓圓

最後幾句柒到打冷震
條友一定係覺得自己好風趣幽默個種戇鳩仔黎

百度 標題應該改做大陸人心中亞洲十大美女

李一桐bb 呢

認真我條女仲靚 姓袁嘅，有人知再講

千雪bb第一真係估唔到

其實點解啲人成日話范冰冰一般

利申 覺得靚

冇新黃蓉

無周子逾

今次醒左 碌到一半碌返上去睇username先

范冰冰成身妖氣都話佢係美女

好撚多廢話

Show Blocked User - 加密勝道教教主

好掛住樣子巴打

呢張圖柒
睇過佢啲戲先可以感受到佢份仙氣

屌 冇睇名

若有若無

其實佢唔靚,係有氣質
冇錯,係仙氣

認真你就...

仲以為全智賢

廢話你又睇又覆
酸撚到

碌碌下醒起去睇username
即刻估到係千雪bb

9成9

這是否搞笑帖

比啲氣氛黎先啦

我地劫撚到人地個post
好波呀ching

朱千雪

大佬，見到第1係朱千雪就知唔洗認真啦
仲咁多人認真討論

夾硬千字文扮幽默最撚好笑

入嚟就係為咗睇千雪

逼你地班死傻閪睇字睇撚到頭暈眼花
行緊路睇既就仆街死 撞車死
坐係度既就睇到猝死

高圓圓真係冇得輸 好有女人味

宋慧喬好樣衰喎
我覺得佢至少排第10

攞尾彩扮假膠無用㗎

我係你就潛返一兩日啦，你咁樣只會愈來愈柒

我係你都潛返一兩日啦，你咁樣都只會愈來愈柒

劉詩詩同唐嫣靚過范冰冰好多啦

掃落去睇咗幾名就估到係朱千雪

屌你，深潛加改名啦，真係柒到唔敢睇

改咩名好 求建議

咪撚同呢啲戇鳩講野啦打一大段野以為好好笑咁
仲有呀咪叫佢改名啦，費時又用新名岀嚟搵食

上面班人做咩

仲未知自己個問題係邊

酸乜鳩
有乜好酸
痴線

仆街冇睇到username

亞洲亞洲
東南亞個班混血明星都好靚，不過呢d排名榜硬係針對中港台日韓

日本、臺灣一個都冇？咪撚挽啦

又係朱千雪

成班不願面對，千雪靚絕亞洲就公認架啦

正係上面果10個比 范冰冰應該第一

點解咁多人鐘意呢個范冰冰
細個睇還拖格格就覺得佢個樣同個頭倒三角形成隻螳螂咁

係，個期佢個樣好螳螂
雙眼走左去中間+三角要
但佢就唔討厭嘅

日本是但出一件都屌打呢d整容雞

有氣質既女人真係好正，范冰冰五官靚，就係差左份氣質
台灣個張鈞甯都好有氣質

韓狗大陸g榜

呢件咪拎出黎啦

我呢

千雪bb

拉到最底時真心笑左出黎

味睇先估第一係千雪bb

會唔會第一係論到朱千雪

唐嫣都話靚

冇結衣
此post已完

入嚟為咗睇呀雪

我食朱千雪 你是猷差

挽你老母
( Show Blocked User - 法國獵人 )